漢賊不兩立 王業不偏安，支持美國民主黨就係中共走狗

劉備都係帶著一票人馬侵佔別人既土地稱王
西川子弟點解要幫你復興漢室

所以劉備一入川都係殺人定驚立威

老鳳認同

漢過不先

孔日月： 天助曹賊，不助我牙